
                      Buena película de superhéroes. Cumple las expectativas del genero y prepara perfectamente la esperada "Los Vengadores". Menudo año de estas pelis nos espera :)
        
            